好奇一問 宜家d中學俾唔俾帶手機/智能手錶？

我個年代唔比帶手機返學 查到會沒收
再call家長拎返
手錶可以帶

宜家中學係點？

依家中學比唔比人屌閪

讀過兩間中學
兩間都可以帶電話
不過一樣返到學校之前要熄機

智能手錶就一間可以一間唔得

睇你係咪貴族名校

上堂直接拎部ipad出嚟都得啦

以前帶Pocket PC返學，班教畜好似見到部機好似見到炸彈咁

邊有學校唔俾帶手機架

apple watch俾唔俾帶？

咩中學？ 用ipad上堂？
咁小息可唔可以開game玩

有時派筆記或者工作紙嗰陣如果有ipad嘅話有啲老師會畀電子檔嗰啲同學冇ipad就用紙

帶得 但要鎖儲物櫃

表唔戴得
手機可以帶，要係指定地方先用得，但冇人會理

上堂開ipad macbook打機都得啦

我嗰間可以戴apple watch

而家越嚟越多學校用電子學習 小息理論上係唔俾玩 不過只要你唔係借學校ipad 你小息睇av都冇人理
同埋學校ipad block咗app store ig YouTube 根本冇嘢好玩

我地係要朝早交手機 不過我會交部假機出去

長期都帶定部壞手機係身，老師發現就將舊廢鐵比佢

屌真係有 聽聞北區某間中學真係咁

間間都唔準嫁啦

Agree